懷疑撞鬼

今朝係屋企行到某一個位嘅時候突然見到有個黑影好快閃過 咁我就即刻停低
初時都以為自己眼花 因為本身有散光冇戴眼鏡
之後望一望隔離有個衣架fing得好勁 我一路望住個衣架 等到佢停至少5秒
本身屋企有地主觀音
正常唔係應該唔會有鬼入到嚟？
有無人知應該點做
睇啲靈異節目話通常佢地好少會現身俾你見到
除非有求於你
有無人可以幫下我
依家返屋企都好驚

個觀音有無開光？

有開光，上年發現過有裂痕

無開窗...

裂左姐係已檔剎 已經無用 件衫唔著得 唔店得 要掉左去

應該要點處置？拎去廟？

他們說：「當信主耶穌，你和你一家人都必定得救。」
使徒行傳 16:31

你若口裡認耶穌為主，心裡信神叫他從死裡復活，就必得救。
羅馬書 10:9

你個觀音已經走咗啦 神像一爛就冇用㗎啦

觀音都要走

神像係觀音嘅寄居之所 佢寄居之所都冇咗仲唔走呀

咁又唔洗 睇下邊日好太陽拎落街曬都可以著返 前提要好陽光

你係屋企見到定係街見到？

即係依家得個殻？

開光野係裂左就無用
擺個裂左既像係到仲危險過咩都唔擺

唔掂得咁點拎落街？

執左啲咩呀 毛公仔果啲咪呀大佬

見到有個黑影好快閃過
可能你有飛蚊症 or 其他眼疾
希望你去check下對眼 好過係到疑神疑鬼

邊有鬼啊, 咪咁迷信啦

不如你帶返眼鏡先講